各位巴打點睇開放式關係？

巴打們有冇試過？
咩感覺？

帽事收場

對方玩出真感情？

乜撚

點開放法？

炮友就炮友啦，又唔係過人世

自己同女朋友都接受到各自各出面有性伴侶

呢種唔係叫炮友咩

炮友應該係指出面個個？但開放式關係係指雙方都接受大家出面有其她（他）人